港鐵痴尻咗線

拖喼喇

一齊拖喼

計我話推BB車最好

拉車仔啦 水貨客個d呀

垃圾

就黎要空身搭

連扶手都扶唔到時,仲要用手拎背囊,你叫啲學生點拎,都唔用腦諗嘢。

放底然後兩隻腳夾住

老江湖

呢樣真係ＯＮ９，扶唔實仲要放個袋係自己腳邊，未試過仆街呀？

以後學生廢青唔比搭狗鐵

本身架車多人我都會除底個袋
而家佢講一講我即刻唔想咁做
直頭想正面咩多個

搵日一齊拖喼啦

今日搭係咁播個條片

講到背囊係有罪咁撚樣

仆街水貨車仔隻仔不提

仲有啲港女個春袋都好閪大個

點解唔拍條片叫班女人放低個春袋

拍嘅廣告影告影嘅poster 全部都係男人係衰男人係賊

女人就可以唔舒服叫人幫手

屌你老母死臭閪呀港鐵

我肯L定呢d離地on9廣告十成係住係西貢/赤柱d膠層落order

除低左個背包一樣佔咁多空間

屌尻啲人繁忙時間玩手機仲好啦 好撚似每秒幾百萬上落咁阻撚住啲位

俾人插到到咁都唔remove 條片同啲廣告，真係唔明

屌佢老母狗鐵想學日本叫人搭車放低袋
又唔諗下人地d車有個架比人擺袋
又唔諗下港豬同蝗蟲幾撚冇品
放左係地/手拎實比人踩到爛哂
屌你老味狗鐵高層不如放個春袋落地試下先啦

咪臭係,除咗個背囊,個背囊會縮細咗咩。

吹呀？ 一定唔做

到時擺係地下阻住人行出行入又俾人屌
更加唔方便啦

呢個真 其實心靈空虛

Agger

除左班水貨狗
仲有班做速遞
一次拎2 3袋大野

咩住背囊仲可以C型企，擺落地下係入都入唔到

因為佢點衰啲人都係含住搭

依家港鐵同政府便法一樣，轉移視線、偷換概念來避開難以解決問題，將原本要解決的問題引起第二個問題來替代，從而引起內鬥.

多人到袋都除唔撚到

學生哥一陣放低個書包唔記得拎
大家一齊報驚

入到去身都轉唔到 點放低

彩佢有味啦

告鳩我吖笨柒

有咩問題？毒撚唔敢望人？

香港人每日要成粒鐘時間通勤，唔用手機浪費晒啲時間，撳手機基本上係必要，可以做嘅只係係有人流動個陣，停一停顧及其他人，港鐵使用者之間互相尊重及協調，輪唔到港鐵理。呢家港鐵連背囊手機啲雞毛蒜皮事都要理，延伸緊佢嘅權力，遲下可能叫埋人企直啲，坐直啲，行快啲。

如果港鐵係奢侈品，我同意，但係港鐵係必需品，價格係需要受規管。

最仆街係有班港豬自己唔孭就覺得好
又一次離間成功

隔離POST已經有一個

世界大戰

隔離post嘈到拆天

揹前面謢胸同春袋

三分波射唔到,點放低個袋係地下

罷搭咗好耐啦

水貨就唔理 背囊就理

人地話你揹住好易撞到人而且腳佔空間少過上身.